(驚為天人)新一代唱作歌手

話說我無無聊聊咁係Youtube 搵野睇
點知俾我搵到呢一位香港樂壇既超新星
本身都有啲眼訓, 點知一聽就即刻醒哂

充滿力量啊 不能只有我聽到

聽頭一句以為正常野 屌你老母

屌打韓狗

幾好 有啲似長相廝守

啲comment咁認真嘅

不能只有我聽到

以為有耳的棺材添屌

番工番學大家更加要聽

破地獄

我以為已經冇嘢會再鳩得過M記之歌
我錯了

有達哥水準

大陸仔

好勵志

放工力量之作🤘🏻🤘🏻

最後一推，想好音樂更加多人認識

好撚正

Happy Saturday

笑死，不能只有我聽到!